---
title: Pasteur Saga
description: "Pasteur Saga"
date: 2023-11-25T15:06:20.545Z
preview: ""
draft: false
tags: []
categories: []
---

# Pasteur Saga

Comme son nom l'indique, cette épopée a éét initiée à l'Institut Pasteur, entre jeunes chercheurs et chercheuses, et continue malgré le fait que nous travaillons toutes et tous dans différents laboratoires, instituts, agences.

## L'Univers : Mùn

lorem ipsum

\

## Les personnages

lorem ipsum